連登仔搞文字獄牙？唔鍾意就bam 惡過共產黨

牙你老母！吹呀？

樓主5毛

共慘連登囝 又話民主 真係我主你民

諗左諗，都是牙祖好

香港搞監獄呀？唔鐘意就禁d單程證 惡過共產黨

下下五毛洗版 搞臭個party 都有人撐

吾系

都唔知邊個搞臭

bam樓主應該叫虐畜

近期活躍五毛list
1.鋼gum

死撚開啦

繼唔岩就要打之後
宜家有唔岩就要bam

開頭扮開明
之後儲夠會員就露出真面目
之前波店台成日笑許業衍，遲早被清算

阿鋼又引戰

Cc台理論：5毛支持中共,無資格講言論自由,比人ban無問題

手套仔好波

系

樓主有冇COSXXXX新改圖

佢真係5毛

相由心生

改你瀨屎好過啦